係條街大鑼大鼓搞連儂牆，根本想攞光環既人

明明教左你地點玩可以入屋又安全，緊有班人係要玩見光，驚死無人知，攞唔到光環，做咩都要引人注意。做之前問下自己係想要成效定引人注意。

唔需要label人，變相搞分化
啲淺藍中立需要教育，淺黃都一樣，或者係佢地細所以係行動前冇諗過

班廢物心態唔係條街做無人見到，無人知，無人讚，咪白做？

依家有班人，真正想要係俾人讚，攞道德嘅虛榮感，實際有冇成效根本唔在意

你咪最廢嗰個囉p牌仔

無營養價值嘅引戰post大家可以出返去，我負責拉

咁咪宣傳多啲成效呢方面既野，諗多啲其他既方法

禁叻你唔去羅 你有咩資格去指責人 曲解埋佢哋出嚟嘅目的 貼文宣係為場運動出一分力 羅咩光環呀p牌 你只可以話佢地唔夠小心 下次可以更好 坐係屋企話人邊個唔識
respect 佢地 愈多打壓 文宣組只會愈黎愈多

反省post係你班失敗事物身上不嬲都無價值，攞咁多野驚死無人知，唔係博拉？

依家半桶水覺悟，無光環既野滿足唔到虛榮感有好大班人唔會做
有時間可以睇我之前post有詳盡分析

點樣入屋又安全 願聞其詳

咁多個月，仲可以用唔小心？
仲未明依家推翻中共政權，有幾多下次可以俾你再黎過，一次失足，足以致命，就係你依種人僥倖心態搞到一班年輕人推哂去死，你一句下次小心害死幾多人，唔用腦去叫人做，去鼓勵人，寧願你係屋企咩都唔識好過扮識

睇我舊post

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312

.